話手足私了好嘢既同我入黎

無人私了過！

地下濕滑
皮膚乾燥流血

以正視聽

示威者好好人
好多人上前想扶受傷人士起身
真正無私大愛

多謝勇武！！！
連對家都幫

啲藍絲又屈手足私了